點樣開始話題？

同佢見過幾次面 但冇傾過計 我地有互follow同like大家嘅相 我想ig direct佢認識下 應該點開始話題

研究左對方既興趣係咩先

自然啲就得

直接話想識你

打籃球

仲有冇

會唔會比佢覺得我太猴擒

佢po嘅相都係籃球、野食同朋友合照

有冇得從佢朋友入手，多啲like下佢，等佢對你有個印象先。

有咩問題？

狗公係指明知人地有另一半仲夾硬煩住人

依家正正常常識吓人有咩問題

未驚過

正解

睇完佢story 然後再ig direct

禁左start制

覆佢啲ig story
對你有興趣傾起上黎都會好自然 話題都唔洗諗